中國網民慘變condom

話說中國網民知道林鄭撒回 好嬲
但官媒留言區又禁左留言

同場加映

中國網民7成以上月入不足5000

大陸撚葡萄心理，自己沒有的人權就希望別人也同樣得不到，以後不論水災地震一毛都唔好捐助。

乜撚野係海水退了先知邊個冇著褲 屌你老母完全睇唔撚明

意思係風雨過後先個咩人先係正確既事或者做得岩既
句野本身好似係巴菲特講
話股票熊市就知咩公司係真正有實力 屹立不倒既公司
牛市既時候個個尻炒 唔知咩公司有實力

9月8日百萬人大遊行 請求美國國會通過人權及民主法案
9月9號就係美國國會復會日啦

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

蠢就咪衝出來啦
咁都有得笑

柒左添多謝巴打解釋